阿迪達獲頒為人大政協副主席

西班牙區人大

今次真係官方認證
大家唔使再估估下 幾貼心

露出半個龜頭

人大阿廸達

中共軍妓

阿狗空難應該係全部球迷共識

攪到全部英超球迷自發做野
令到時英超官方都降唔溫先得